[Bloomberg] 中國政府發出強烈警告，如果美國通過香港人權法案，中國會採取報復行動

可以用咩制裁？有冇人可以話我人知

咪就係報復響我地身上囉。

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

又話比侵侵知自己個春袋起邊

人唔笑狗都吠

唔俾美國人去中國 ?

我驚你d小粉紅仲驚wo

急不及待！

美帝向來唔同恐怖分子談判
你即管威脅佢啦

報復？

起微訊 un-friend 你？

香港人：

iphone冇得去中國?
先達又番生喇

派500萬留學生，入侵美國

買大豆報牛

派出大量蝗蟲去美國掃購

立即出解放軍去香港宣示主權？

新疆嶺囉

唔簽貿易協議？ 中國自己死先，冇糧冇農業產品

用阿爽把口報復

快d WW3啦
等緊核彈炸北京呀

on9中國 自己有問題在先 唔撚承認 每次淨係識講報復 成班吹牛傻b

含到聲就有佢份

NBA都搞唔到反制啦

報復行動：

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

唔睇nba

快
想睇LBJ放棄美國國籍

禁播nba

唔俾人去中國？

China may hav underestimated Trump!
Trump is veryyyy experienced business guru.
He is not that easy to be THREATENED .

快啲報復
唔報復就係龜公

冇得睇nba 一日比賽咁大把

The more pressure from China,
The faster the Act get signed. ( my guess)

報囉，照樣唔比佢地去中國同凍結資產囉

18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

閲

點報復，又用把口制裁

攬炒

咁只會比理由美帝立即通過

封網屠城

報復 = 買多幾百億農產品

報復行動? 出解放軍開打呀?

有人話叫拉晒所有美國佬，好似係

唔俾美國人移民中國

大陸狗所有野都次人一等，我都想睇下佢用咩報復

核平北京 世界和平

咁咪攬炒囉

佢地敢係支那攪美國人
地位即刻變做當年塔利班

美國立法
中國報復香港

快啲報復啦，唔報正契弟

唔報正契弟呀

中共，我地會叫返哂班富二代返黎中國，等你美國經濟受損

正解

支持＜夏威夷民主獨立法案＞反制美國，支持夏威夷獨弈。
又或者支持德州獨立

共匪反制 = 親共議員阻止唔到

老美各位師兄弟開始歸邊。

報復咩集中營，殺香港人，
對家愈保護，我整爛都唔俾你

係我就唔忍喇
抵制nba
抵制iphone
抵制amd
抵制intel
抵制迪士尼
抵制marvel

中國官員入唔到境
所以咪驚

唔放支人去美國讀書？

中蝈人on 9 少陣ok??!?!?

唔好得個講字呀

唔撚買你啲猪肉，唔撚買你啲黄豆，唔撚比你美國佬嚟中國做生意

得先講啦，支爆越嚟越近喇

隔離 post 係咪話支那捉哂D外藉傳教士

中共可能草擬緊美國人權及民主法案。

最好就直接懲戒香港人，一國一制

唔買豆？唔再deal貿易協議？
咁會唔會係制裁自己？

報復行動?
唔買iphone？
唔買晶片？
唔買糧食？

學藍絲講句 行得正企得正怕咩
你唔侵犯人權咪冇事囉

怕怕

sor9ly lor
we good now China?

中國紐約人權民主法案

禁止CBA加入美國球員
禁止中超加入美國球員

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

亮劍喇 回血劍就見得多

外鳩部：我唔俾你哋移民中国呀屌你老母

快D啦
nba抵制呢????

又亮劍

快啦屌

係未先 越打壓越多人支持喎

中超不嬲冇美國球員

寫信比Mr. President?

應該系，除非唔系。

嚇怕美軍不是夢

你大我呀.jpg

睇表演

派大量蝗掃奶粉

小小一個NBA都搞唔掂
仲講美帝

肯定係搞尻我地

報報下分分鐘全民都有得出國政治庇護

禁止小粉紅領取美國綠卡

張相靚到

用咩制裁? 中國人民堅持食草唔食豬肉. 美帝驚未?

小心自己後欄着火

連NBA都唔敢唔播，好想知佢報復啲咩

支持支那驅逐所有美國人

我真係好撚驚

點報?買晒人地d農產品?

倘若中國進行報復行動，
香港必然繼續光復行動。

買鳩晒d豬肉啦

正 攬炒

最多咪拎香港做人質要挾返美國

唔爭在加埋加州

中共準備要大大力懲罰美國
好似我地懲罰啲黃店咁

大清帝國

收到風 中國將會通過美國人權法案黎同佢對撼既

有好多外國人係支那架，佢地可以做人質

用把口去制裁

好驚驚

餓死自己豬肉貴多兩倍

召回所有留學生，令美國大學執笠。罷睇NBA和荷里活電影。

同中暴徒談判無用。

凍結美國官員在華資產囉
唔俾佢哋用人民幣結算囉

Low cost , high impact....
More cyberwar ---- so many smart hackers in CCP!!
Massive theft on business, economic, and technical intelligence asset !!
Infiltration .... friends become enemies. bribe USA nationals. Divide and rule...
Gave USA people hardtime if they travel or stay in china.
Find crazy reasons to arrest HK and USA people...
etc....

口部

沽爆美債

發爛渣

解放軍呢
哦 多左死黑警

每人一篤口水 浸死美國人

近年 國際縱容中國 導致今日共產黨咁惡

快d啦 唔好得個講字

買晒佢D農產品，餓食班美國生番囉

行動post重要D , 不推文吹水

支國會指示lbj場場走foul out

洗咩幫佢諗埋點反制裁姐

唔畀150人你

摺哂成個美國啲被

真攬炒

干預他國內政

製造子彈踢走支企喺美國上市公司
用中共持有美債償還

運病豬去美國

可以買多 o 的大豆，買多 o 的豬肉，播多 o 的 nba 賽事

打嘴炮

好得意呀

食樹皮唔食你ｄ豬

嗱
發窮惡啦

鼓勵參議院

哦

要安慰糞青。

美國

擺睇NBA

嘢食又要同人買
自己啲官員又爭相仆去美國
我都好想知點報復

快啦diu

係報先好，比啲骨氣黎睇睇

例如呢？

俾班冇翻牆嘅中國人睇啫
中共一路扮到自己無所不能 班中國人先唔敢反抗

好呀 點報復呀講嚟聽下

屌你老母

用最最最最最最最最最最最最最最強烈的譴責

用爽狗個口，含到侵侵射

係咪唔比習明澤含陽腸

再嘈又要買多幾千億大豆架啦

狂睇NBA

用口

大大力幫美國含撚

中國人唔可以去美國

又寫信囉

派大量支那人出國旅行，已經對所有國家最大嘅懲罰

叫自己個女返中國先啦屌

射導彈？

收返香港，一拍兩散

唔比美國人移民中國？
快點。。。

好似樣

亮劍啦快啲

美國商家佬好多大陸生意
大陸亦都注資左落唔少美國本土企業

最後會唔會比壓力議員跪低唔過?

唔做正衰仔

唔俾美國大豆打進中國市場 要撚豆大戰

開放互聯網，畀中國人上Facebook YouTube

所謂嘅報復，就係禁止香港人入中國境，淨係識打壓自己人，仲話中國係香港母親，mother fucker
天滅中共，全黨死清死

報條撚咩笑死

兩黨合作，再加依加美國反CCP情緒

商家未必敢出聲。

抵制你6日然後冷處理。

紙老虎

你咁講我會好撚驚架

唔做正on9

粗暴干預美國內政

唔比你黎中國

以表不滿，強國將買撚曬美國嘅農產品，等你班美國佬草都冇得食

唔比美國官員移民中國

又亮劍又解放軍又制裁美帝抵制台日.....

一

無人權既國家警告人權國家

唔睇正版睇老翻咋, 邊忍得住

禁止所有美資公司在中國投資啦

快

佢哋連NBA都杯唔成
仲可以做到咩

係咪美國人無得移居中國?

好似我地懲罰黃店咁
支支幫美帝瘋狂含撚

可能係保皇黨拉隊去美領門口屙屎

調返轉，唔俾中國人去美國
「美國窮迫，不配有中國人」

派人去Costco掃貨？

推

到時候要去微博刷爆，為美好中國添柴加薪

你妈的祖国很丢人吗，整天就想往外跑，天天只会舔洋鬼子的吊，可人家不要你，还不是得回来找祖国

中国會點搞唔理，先搞起團火令佢地打起黎，connect左正常D個平民百姓先

美國人不配擁有14億人民的市場

blah blah blah

用錢「懲罰」？

小小支那點會引致 ww3 吖 ,
剩係經濟戰都打𨶙到佢自動解體

之前比侵侵狂加稅夠話要同等量報復啦
找左數未？

用越戰同一個手法攞
你通過法案，我就殺自己既中國人民，殺到你驚

應該係再調轉，幫助支蟲偷渡美國

改名做 "不爽"

如果係真, 咁支那真係吔得屎啦
由清朝到而家都咁

btw, 有冇source?

正，最驚你認低威

Xinnie the Pooh 無料扮四條

好撚驚

停播NBA

On9 公然恐嚇第一自由民主國家

其實咁樣會唔會反而令參議院 原本都可能過唔到 但係見到你咁樣威脅佢 條氣唔順 死都過咗佢 lol

禁播NBA，然後一個星期都未過就復播扮無事發生過

獨立關稅區是基本法賦予的

今日10.16大埔連儂隧道文宣街行動
我要見到文宣砌成o既10.20

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

立即要所有官員
親人 仔女回國

唔比美國佬賺錢

屌, 成日打咀炮, 我係習維尼就即刻玩鎖國, 沒收全國人民户照, 所有野全部只可以用國貨喇 反正你咁撚勁咩, 使咩同外國做生意姐

接不接受你係獨立關稅區……係人哋比既

唔俾你入境喎

快啲啦

岩哂侵侵
係中國既美國生意佬驚既就返美國

多得過係美國嘅共狗仔女

迪士尼 蘋果 wall street nba
唔再比錢佢地賺

制裁嗰啲攞咗美國綠卡又返中國搵食嘅商人

我都好想知佢有咩可以制裁番美國而美國會驚

鬥凍結對方資產，唔凍正PK

ok , 此言加速撤資

真係好驚驚呀

講笑咋

點會無
Jeremy Lin已經係美國人啦